淘寶有得買LIHKG account

話說啱啱有frd問我點先有isp email
我隨口噏叫佢淘寶 點知真係有
仲買二送一 即係可以有4個 account
咁其實值唔值得高興

400人仔

lihkg洗乜isp,你有hkg+咪又ac囉.如果唔係邊度有咁多中小學雞